[突發] gym room好多基佬

好正

圖定老母

你都係基佬

邊度

聽聞會爆

點解會爆

又話hehe post 立即就會有圖嘅

10

連gay poat都冇圖 連登正式沉沒